拉舒福特吹奏區

持續更新

吹大咗

球員勁 會員垃圾

seulgi 好波

有5會？

會員有時唔垃圾

勁過少煮

我無反seulgi了

1月平均22+7.5 50+fg%

訓左冇睇 贏幾多場

ho ball

講得好

近21場 16-5

米針對啦

但點解次次第4節打關鍵波都比人雪

琴日step back 3 game winner

唔反了

少煮上力
反羅應當悔改

勁到

學友做乜鳩狂改名

邊有狂改

吊原來14日前

7到